有個港女約我去行山

前晚有個女仔約我尋朝行山
我心諗 佢都係為咗打卡嘅啫
如是者 尋朝早 見面佢著人字拖
好啦 見有腳指 我勉為其難走下去！
行到一半佢話個袋好重 叫我幫佢拎
咁本住呢個紳士風度 我咪照拎囉
終於行咗好耐我地上到山頂 上到去佢話好口渴
我咪打開佢個袋諗住拿水比佢飲
打開 冇 冇水呀
結果入面係一盞枱燈
我問佢點解帶盞咁嘅嘢
佢話訂咗拎完唔想特登返屋企
到落山 佢差錯腳 整爛咗對人字拖 拗埋柴...
結果我揹佢落山落到而家呀
大家估我日出前落到山未
利申:而家我放低咗佢休息緊 佢瞓著咗

香港飛行服務隊：2305 8212
下次比班飛機佬屌佢一禍

你係咪男人黎？ 屌啦仲等

比唒機會喎 飛雲

出手喇

圖呢？

條女幾醒 買定燈等夜晚用

野外青女女女

樓主係咪會爬上電纜度駁電

係囉 唔洗怕黑

好攰 瞓